打機headset 問題

我近排買左隻roccat kave xtd 5.1 analog 佢係real5.1黎

但就好鬼多3.5果類插頭加usb 咁就插哂係機箱後面 但我宜家想玩ps4用返呢個headset

有無方法 唔洗抆出抆入呢

定係為左方便就要棄左個5.1 功能

analog = 每個speaker 一個頭

Headset係pair既 5.1headset唔會有6個頭

用pc remote play玩即可

我發覺 點插落條紅黑線 再插ps4手制 個咪都用唔到

買多隻耳機